十月11-17 地點未決定 獨遊大自然散心之旅尋找侶伴

28歲絲 想散心 影下相食下野 唔好緊密行程
一個人去好易重返舊地 想去我未去過既地方

鐘意大自然 海 廟呀果d
時間：10/11-17
地點：最好大自然 風景爲主 小量城市都可以
心目中地方：泰國/泰國附近 台灣/台中台南
Or你有更好選擇可以大家討論下

自問識享受生活 真性情 風趣幽默 巴絲無拘
狗公不了 太毒不了

Tg:

500磅 不了

日本

我得2000 蚊